唔俾追問 叫記者收聲嘅 叫咩記者會！

記者天職係問問題

追問(follow up question)天經地義

政府啲記招唔俾追問 叫記者收聲嘅

叫咩記者會！

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

早就改左名叫狗吠會啦